【武漢肺炎】反駁科興疫苗「100% 防重症」說法 醫院藥劑師學會：結論不符統計學

大巴大巴車落政府到

最後都係用幾億買堆垃圾返嚟

合政治學咪得囉

你打埋我嗰份

叫林奠打先啦仆街

國安做野未 定國安都收咗美國錢？

我擔心副作用多啲

無效都唔緊要，最緊要唔好有大副作用

咁樣昆唔到班支那廢老同藍屍去試藥噃

港共擺明騎虎難下

如果而家先話唔用中國疫苗，中共就無曬面

又係到造謠

你地成日都睇唔起中國
成日講中國咩咩咩差

醒下啦!
最好就唔比你地打
比哂D公墓員 公公婆婆 警察高官用算

輝瑞牛津都防重症，而且公開嘅資料全面，唔好好似科興每隔兩三日就搬龍門修飾數字。
科興疫苗有一半人係打咗等於無打，200萬人打科興就有成100萬人無保護隨時變帶菌者播毒，
不過港共只會從政治獻媚考慮一定要一般百姓打科興。

即係做實驗嘅人中，有7個發新冠重症，但7個都係打安慰劑嘅，打左疫苗嘅一個重症都無。

只係因為太少人有重症， p-value 太大，所以統計學上不能確立個結果，唔代表話100% 防御係錯，只係confident level 唔同only.

個人認為7 比 0嘅結果其實都唔錯。

邊個話打左等如無打？

輝瑞都唔防輕症，4萬幾人做實驗但有3410人出現新冠症狀，但因為症狀唔嚴重，所以無檢測亦無計係中左招，所以輝瑞係無防輕症嘅數據。 輝瑞95% 有效係指防重症only.